英國工人輕輕一頂 30秒倉庫全毀

英國網路鄉民從周日開始，熱傳一段影片，這段影片錄下一名工人駕駛堆高機時，只是輕輕頂到一處貨櫃架，卻在短短30秒內，造成整間倉庫幾乎全毀。

據英國《每日郵報》報導，這間倉庫內堆滿貨品，一名工人正使用堆高機。正當他把堆高機開來前方貨櫃架旁停放時，堆高機輕輕碰到了貨櫃架一下，結果這個貨櫃架與貨物全倒，把堆高機和工人淹沒。但這時骨牌效應也隨之而生，在貨物倒塌的力量之下，堆高機又被彈到另一邊的貨櫃架，造成左邊整排貨物全部倒塌。畫面更拍到，不僅靠前方的貨物架倒塌，連右後方的貨物架也產生骨牌效應，全部倒塌。現場還有另外兩名工人，當貨物開始傾倒時，這兩名工人及時逃開。

就在短短30秒之內，整間倉庫內部幾乎全毀，也未知被貨物掩埋的工人是否受傷，或者被公司解雇，目前也無法得知他的確切狀況。但報導指出，這段影片相信攝於去年7月，另有網友認為，錯不在工人，是倉庫架的架設出了問題。

笑片情節嚟嫁喎

個架紙紮架 ?

好正。

左手邊冇事都叫全毀
文盲唔好學人做新聞

d貨架好脆皮

好減壓

內文有”幾乎”
係標題衰

好好睇

個架有問題遲早出事
個工人只係唔好彩做左代罪羔羊

根本係個架有問題
玻璃做

Loop咗十次

好治癒

係差少少 左邊無塌

施旖婕都出呢啲非風化新聞嘅咩

工人有無得告公司？

明顯d架有問題
咁樣輕碰都淋

冇全滅呀，仲有一半冇事

條友應該以為無咩野 結果

嘩，個工人hi親隻手指尾都賠死間公司
好明顯係啲架出事，告到佢甩褲都似

條友好有可能真係會壓死

英國工人? 屌你咩樓主

垃圾標題黨

邊有全毀，左邊果啲咪無事囉

咩架黎架
一個就話關工人事姐

幾好睇 唔知係咩貨黎

下面條友跑得好快

做過兩年倉 渣架車係貨埸周圍片
咪又係無事 環境仲衰過呢個啦
果陣十幾架車 趕收工咪一樣無事

如果係紅酒

好鍾意睇呢d片

施旖婕會報d咁正常嘅

貨架 Made in China
車就made in邊到任你揀啦

Mr. Bean

哈利波特

施旖婕有失水準

忍唔住笑

返工爆過咩鑊系列

一定好撚傷個人

好治愈

竟然係41J做旁白
輕輕 「do」～～了下
神～展～開～～～

話係『阿媽喪』貨倉

好奇一問 發生呢D事個員工後果會點

報工傷

咁樣hi一hi都冧，部車要搵阿寶渣先得

點擊以觀看更多心靈治療片段

1:47個條白色咩黎?

痴線一定係五毛抹黑，我大英帝國用料咁足咁實淨，安全規格更加做到足，工人受過大英帝國皇家優良訓練。

工人先係受害人，可以直接告到間公司仆街

42J

好似有好多同類片

香港勞工法例嘅話 個員工係咪放低三舊水就走得

claim工傷啦 仲賠錢

你的貨物被埋掉了

The mummy

依個好笑 仲有冇多d

頂
條友淨係拍片唔救

以為支那

你估個個咁醒咩
無耐前呢到有個傻仔開POST
話一推商場門就爆
俾業主屈賠錢驚到係到求救
明明原告都可以變被告笑到我

英國撚喎

咁樣輕輕隊一下就冧呢個設計出事遲早既事

配樂賤到